［你們的女神]迪麗熱巴：我愛我的祖國

佢有冇偷食豬肉?

土耳奇？

不了